[月經post]唔開心、重怨氣既您，入黎呻下啦(1)

香港變化太大 ，以前的人情味去哪了？
閪人何其多，真心有幾個？
道道高地上既廢老，職場上既閪人...
唔想比佢地欺負，但又唔想同佢地鬥閪，真係好辛苦...
我真係唔想對香港呢個出生地，開心地失望

香港真係好辛苦

所有野都係錢行頭 好可悲
無錢無樓就無女
租樓又貴 想結婚又要錢
想生仔又要錢
講緊嘅係全部都天文數字

簡單一句 無錢無人生

萬事皆有因，講出黎呻下啦

留名

我都覺得可悲，無辦法啦，始終一線城市係大壓力D。
不過阿爸阿媽果代應該都係咁捱過黎
你有目標未？未諗到就打個J再諗過

想草錢結婚 但點草 真係去到老都草唔到

你又煩緊啲咩
呻下會舒服啲

入不敷出？試下另尋出路？

我覺得部分香港人真係好無禮貌...
係，雖然係無親，我唔識你你唔識我，
但連基本既互相尊重都做唔到...我有禮貌就要食我kai？
唔知仲可以堅持幾耐

香港唔辛苦

裸婚